{
  "+ Add Uniform": "+ 添加统一变量",
  "+ Create Custom Node": "+ 创建自定义节点",
  "Add Comment": "添加注释",
  "Comment": "注释",
  "2D": "2D",
  "3D": "3D",
  "3D Shape": "3D形状",
  "Add": "添加",
  "Add Uniform": "添加统一变量",
  "Add description...": "添加描述...",
  "Add uniform": "添加统一变量",
  "Advanced depth sampling using shader variables. Original shader by Federico Calchera": "使用着色器变量的高级深度采样。原始着色器作者：Federico Calchera",
  "Animated": "动画",
  "Are you sure you want to clear all recent files?": "确定要清除所有最近文件吗？",
  "Author": "作者",
  "Author name": "作者名称",
  "Auto Arrange": "自动排列",
  "Auto Arrange Nodes (Ctrl+L)": "自动排列节点 (Ctrl+L)",
  "Auto Rotate": "自动旋转",
  "Auto-arrange complete": "自动排列完成",
  "Background Twirl": "背景旋转",
  "Basic background cross sampling distortion shader.": "基础背景交叉采样扭曲着色器。",
  "Bilinear": "双线性",
  "Blend": "混合",
  "Blend Background": "混合背景",
  "Blends Background": "混合背景",
  "Box": "盒子",
  "Bulge": "膨胀",
  "CAW Shader": "CAW着色器",
  "Camera:": "相机：",
  "Cancel": "取消",
  "Cannot access this file. It may have been moved or deleted.": "无法访问此文件。它可能已被移动或删除。",
  "Cannot request file permission at this time. This may be due to browser security policies. ": "当前无法请求文件权限。可能是由于浏览器安全策略所致。",
  "Card Glimmer": "卡片闪光",
  "Card glimmer reflection shader, made for a 3D card effect": "卡片闪光反射着色器，用于3D卡片效果",
  "Category": "类别",
  "Center View": "居中视图",
  "Clear Recent Files": "清除最近文件",
  "Clear shape texture": "清除形状纹理",
  "Clear sprite texture": "清除精灵纹理",
  "Close": "关闭",
  "Close Preview": "关闭预览",
  "Color": "颜色",
  "Color (Vec3)": "颜色 (Vec3)",
  "Colored Noise Highlight": "彩色噪声高光",
  "Colored highlight using a 3D perlin noise": "使用3D柏林噪声的彩色高光",
  "Connect wire": "连接线",
  "Copied!": "已复制！",
  "Copy Current": "复制当前",
  "Corner In": "内角",
  "Corner Out": "外角",
  "Create Custom Node": "创建自定义节点",
  "Create custom node": "创建自定义节点",
  "Create custom node definition": "创建自定义节点定义",
  "Create node": "创建节点",
  "Create uniform node": "创建统一变量节点",
  "Cross Sampling": "交叉采样",
  "Current Zoom Level": "当前缩放级别",
  "Custom Node": "自定义节点",
  "Custom Node Name": "自定义节点名称",
  "Custom Nodes": "自定义节点",
  "Custom node saved:": "自定义节点已保存：",
  "Delete": "删除",
  "Delete nodes": "删除节点",
  "Delete uniform": "删除统一变量",
  "Demonstrates how to sample the background texture": "演示如何采样背景纹理",
  "Dependency": "依赖",
  "Shows how to sample textures in nearest mode using integer coordinates, regardless of sampler settings": "展示如何使用整数坐标以最近邻模式采样纹理，无论采样器设置如何",
  "Depth buffer sampling techniques": "深度缓冲采样技术",
  "Description": "描述",
  "Description:": "描述：",
  "Distortion": "扭曲",
  "Docs": "文档",
  "Drag to canvas to create node": "拖到画布创建节点",
  "Drag to reorder or create node": "拖动以重新排序或创建节点",
  "Edit": "编辑",
  "Edit Comment": "编辑注释",
  "Edit custom input": "编辑自定义输入",
  "Edit custom node": "编辑自定义节点",
  "Edit uniform value": "编辑统一变量值",
  "Edit value": "编辑值",
  "Effect Target:": "效果目标：",
  "Enter": "回车",
  "Escape": "退出",
  "Examples": "示例",
  "Execution": "执行",
  "Execution Order": "执行顺序",
  "Export": "导出",
  "Export Addon": "导出插件",
  "Extend Box": "扩展盒子",
  "Float": "浮点数",
  "Generated Shader Code": "生成的着色器代码",
  "Get Variable": "获取变量",
  "Gradient Fog with Variables": "带变量的渐变雾",
  "H": "H",
  "Input": "输入",
  "Inputs": "输入",
  "Is Deprecated": "已弃用",
  "Is Percent": "是百分比",
  "Just now": "刚刚",
  "Kaleidoscope": "万花筒",
  "Kaleidoscope shader": "万花筒着色器",
  "Layer": "图层",
  "Layout": "布局",
  "Leaf Nodes (No Dependencies)": "叶子节点（无依赖）",
  "Load shape texture": "加载形状纹理",
  "Load sprite texture": "加载精灵纹理",
  "Logo": "标志",
  "Mask": "遮罩",
  "Misc": "杂项",
  "Move nodes": "移动节点",
  "Move reroute nodes": "移动重定向节点",
  "Must Predraw": "必须预绘制",
  "My Custom Node": "我的自定义节点",
  "My Effect": "我的效果",
  "My Uniform": "我的统一变量",
  "MyCompany": "我的公司",
  "MyEffect": "我的效果",
  "Name": "名称",
  "Name:": "名称：",
  "Nearest": "最近点",
  "Nearest Neighbor Sampling": "最近邻采样",
  "New": "新建",
  "New File": "新建文件",
  "New File (Ctrl+N)": "新建文件 (Ctrl+N)",
  "No description": "无描述",
  "No image": "无图片",
  "No nodes found": "未找到节点",
  "No output node found": "未找到输出节点",
  "No output node found. Cannot generate shader.": "未找到输出节点，无法生成着色器。",
  "No recent files": "无最近文件",
  "No variables defined": "未定义变量",
  "Object:": "对象：",
  "Open": "打开",
  "Open Example": "打开示例",
  "Open File": "打开文件",
  "Open File (Ctrl+O)": "打开文件 (Ctrl+O)",
  "Open Preview": "打开预览",
  "Open Shader": "打开着色器",
  "Open or create a file to get started": "打开或创建文件以开始",
  "Optional description": "可选描述",
  "Orthographic": "正交",
  "Other": "其他",
  "Output": "输出",
  "Outputs": "输出",
  "Permission denied. Please grant permission to access this file, or use 'Open File' to select it manually.": "权限被拒绝。请授予访问此文件的权限，或使用“打开文件”手动选择。",
  "Perspective": "透视",
  "Please add at least one output": "请至少添加一个输出",
  "Please enter a node name": "请输入节点名称",
  "Please enter a uniform name": "请输入统一变量名称",
  "Please enter a valid URL (e.g., https://example.com)": "请输入有效的URL（例如：https://example.com）",
  "Please use the 'Open File' button to select the file manually.": "请使用“打开文件”按钮手动选择文件。",
  "Preserves Opaqueness": "保留不透明度",
  "Preview": "预览",
  "Preview is not ready yet": "预览尚未准备好",
  "Prism": "棱柱",
  "Pyramid": "金字塔",
  "Recent Files": "最近文件",
  "Redo": "重做",
  "Redo (Ctrl+Y)": "重做 (Ctrl+Y)",
  "Reload Preview": "重新加载预览",
  "Remove from recent files": "从最近文件中移除",
  "Report Issue": "报告问题",
  "Report an Issue on GitHub": "在GitHub上报告问题",
  "Reset Preview Settings": "重置预览设置",
  "Reset Zoom (100%)": "重置缩放（100%）",
  "Sampling Depth": "采样深度",
  "Sampling:": "采样：",
  "Save": "保存",
  "Save (Ctrl+S)": "保存 (Ctrl+S)",
  "Save As": "另存为",
  "Save As (Ctrl+Shift+S)": "另存为 (Ctrl+Shift+S)",
  "Screenshot Preview": "截图预览",
  "Search nodes...": "搜索节点...",
  "Set Variable": "设置变量",
  "Shader Info": "着色器信息",
  "Shader Language:": "着色器语言：",
  "Shader Settings": "着色器设置",
  "Shader description...": "着色器描述...",
  "Shape Texture:": "形状纹理：",
  "Simple background blending bulge shader": "简单背景混合膨胀着色器",
  "Simple example showing how to use custom nodes": "展示如何使用自定义节点的简单示例",
  "Simple waving shader with a custom texture in the preview": "预览中带有自定义纹理的简单波动着色器",
  "Sprite": "精灵",
  "Sprite Texture:": "精灵纹理：",
  "State Change": "状态更改",
  "Supports 3D Direct Rendering": "支持3D直接渲染",
  "Texture": "纹理",
  "This file no longer exists or has been moved. Removing it from recent files.": "此文件已不存在或已被移动。将其从最近文件中移除。",
  "Tiling": "平铺",
  "Toggle Settings": "切换设置",
  "Trilinear": "三线性",
  "Type:": "类型：",
  "Undo": "撤销",
  "Undo (Ctrl+Z)": "撤销 (Ctrl+Z)",
  "Uniforms": "统一变量",
  "Uses Depth": "使用深度",
  "V": "V",
  "Variable": "变量",
  "Variable name used in shader code": "着色器代码中使用的变量名",
  "Version": "版本",
  "Version must follow X.X.X.X format (e.g., 1.0.0.0)": "版本号必须遵循X.X.X.X格式（例如：1.0.0.0）",
  "View Code": "查看代码",
  "View Generated Code": "查看生成的代码",
  "View on GitHub": "在GitHub上查看",
  "Wave With Custom Texture": "带自定义纹理的波动",
  "WebGL 1": "WebGL 1",
  "WebGL 2": "WebGL 2",
  "WebGPU": "WebGPU",
  "Website": "网站",
  "Wedge": "楔形",
  "Zoom In": "放大",
  "Zoom Out": "缩小",
  "Zoom to Fit": "缩放以适应",
  "no description": "无描述",
  "refresh": "刷新",
  "split webgl": "分割WebGL"
}